荔枝角嘅居民聽住

住係荔枝角嘅良好市民：
無論住四小龍西九龍一號定海麗邨
我明白到今日係禮拜六
有好多人都放假而唔會出街
但經過呢2個幾月再加上呢2日嘅白色恐怖
我作為一個香港人
見到自己原有嘅野被人發現一一咁剝奪
如果大家今日唔企出嚟
聽日可能連出街同著咩衫嘅自由到無
~
我希望大家係4點鐘開始
一齊落街行下企下/做下運動跑下步
呼吸下剩低小小自由嘅空氣
•
荔枝角嘅市民
我希望可以係4點見到大家
#遍地開花

4點一齊落街行下

健康人生由我做起

唔好再覺得事不關己
我地係土生土長嘅香港人
香港嘅事 就係我地嘅事

希望4點唔係得我一個行

大家要出左嚟先
啲人住樓上望到無人都唔會落嚟啦

各區各有各做

自推10連

我知我好始開錯台

希望各位波台巴打幫手推下
全民運動

大家唔想遲啲連十幾廿人踢個波都叫非法集會架

香港人！

幫手推下

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

荔枝角行去深水埗的話
可以諗中途join
Btw 唔去警署嗰邊

但求落街做下運動行下
狗屋果邊就唔好去啦
大家落街 街坊溝通下
實現番以前每個街坊街里都好熟嘅情景

7/10

8/10

9/10

最後一推
無人睇到無人理我都會落街叫口號